點睇香港好耐無出現連環殺手？

香港人唔配有連環殺人

林過雲當年行得太前

太易捉到人

磨牙

係咪因為佔中影響?

周圍都係人 點殺

殺咗你唔知咁解

我黎係睇吓有冇人傾殺人
唔係黎睇吓有冇做殺人

太多cctv

要返工ot 不了

星期6都要番工，點殺啊

報定警先
變態架

帶口罩

由你出門口果刻已經比天眼影住

現金科技+地小人多+周圍都cctv監控

唔洗返工？

你睇唔到共通點 唔代表無

人面識別系統

就快，殺曬啲高官同埋777佢

香港人唔殺都會比社會迫到自殺，有乜好殺

唔洗返工返學咩
邊有時間殺人

壓力大到就快逼到集體自殺咪連環殺人囉，社會就係殺手